★返工=?? 去廁所前要向主管 WhatsApp「登記」？網民慨嘆：慘過集中營

在香港打工，上廁所前要先用 WhatsApp 向部門主管登記？等不及在辦公室當眾失禁點樣算？網民「天生浪漫的留言」日前在網上討論區發帖，分享其公司裡的一個上廁所制度。原來公司為了避免員工上廁所偷懶，員工在上廁所前要先登記。樓主表示該制度雖可改善員工偷懶問題，卻也存在漏洞，不知如何取捨。員工上廁所要先登記，有網民慨嘆：「慘過集中營」。

原意避免員工偷懶

樓主日前在香港討論區發表一篇題為「去厠所前要向部門主管 whatsapp 登記」的帖子。他在帖子表示，該制度記錄員工去廁所次數，原是為了減少員工在廁所「吞 pop」制度實施半年，樓主覺得效果不錯。然而「上廁所前先登記」制度也有一個漏洞，樓主表示：「就係去厠所次數少左，但去厠所時間長左，好多員工直接躲係厠格裏面唔出來。導致公司厠所門口經常出現人龍。」

樓主續稱：「我其實同董事開過會，都有聲音話應該要取消登記制度，但係唔登記，D 人就成日草埋 D 屎尿屁返公司先柯，浪費曬公司既人力資源。」樓主向網民請教：「到底條路應該點走下去？」

網民斥：「坐響度唔代表做緊嘢」

返工去廁所，登記不登記？到底條路應該如何走下去？到底香港人有幾鍾意返工？返工上廁所都要先登記，還算是人文社會嗎？不少網民熱烈討論。有網民直斥：「廁所要登記，係咪低能？以後填表+考試+入息審查，可去廁所」、「唔好笑, 香港好多_街公司真係咁（文字經過處理）」、「痴線, 遲下去完都要通知」、「仲慘過集中營」。

我係腦魔忠實Fans

加條鎖錬就搞撚掂啦

lm

正常
返工做埋去廁所呢d私人野緊係唔得啦
知唔知老細每一秒都洗緊錢係你身上架

slave

乜AI要屙尿屙屎架咩